到底中國的好兄弟係今次疫情作出甚麼貢獻？

北韓：
1月22日：即時關閉邊界 禁止所有外國旅客入境

俄羅斯：
1月29日：俄中攜手開發新型病毒疫苗
1月30日：俄關閉中國邊界停發電子簽證

巴基斯坦：
1月31日：巴基斯坦即日起禁止往返中國大陸航班

伊朗：
1月31日：伊朗暫停來往中國航班

==================以下是藍絲所講既反華勢力======================
美國：
1月28日： 美國援助應對新型冠狀病毒疫情，中國曾三度拒絕
1月30日：美國對中國發出最高級別旅遊警示
2月1日：美國開始暫停所有來往中國的航班，拒絕最近十四曰到中國遊客入境
2月1日：美國確診新冠患者注射一款抗伊波拉病毒remdesivir後康復
2月1日：中國衛健委專家組聯繫美國吉列德公司開通綠色通道引入藥物remdesivir

日本：
1月26日：指出可以用公帑幫受肺炎感染病人醫治
1月26日：日本伊藤洋華堂應中國要求提供100萬個口罩給中國
1月30日：要求讓台灣加入WHO
1月31日：禁武漢人來日，建議國民非必要請勿到中港澳

韓國：
1月29日：韓國政府將包機向中國提供200萬個口罩，10萬件防護服
2月1日：南韓口罩或一周後停產 因中國拒出口原材料

越南
1月30日：越南暫停簽發中國公民旅遊簽證
2月1日：提供50萬美元助中國防疫

之後會持續更新

北韓最叻仔
22號就封

金仔最知道中共玩緊咩把戲

佢自己都係嗰啲人佢梗係好清楚中共玩緊啲咩啦

金仔成為地球最後大羸家

金仔知道一入左北韓 成個國家都會收皮